{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48625&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초바다향기펜션"
    },
    "text": "海水浴場近くに位置する宿です。周辺には束草海水浴場、雪岳ウォーターピア、束草アバイ村が隣接しています。入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。無料Wi-Fiと禁煙の客室、駐車可能な施設を提供しています。炭とグリルを利用したバーベキューも可能で、追加費用は2人基準で5000ウォンです。バーベキュー施設は入室から22:00まで利用可能で、現地でお支払いいただきます。最大人数を超えると入室ができず、保護者同伴のない未成年者は利用できず、ペットの出入りができず、客室内では火災危険物を使用することはできません。 ごみは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 注意すべき点は、利用施設の紛失や破損に対する責任は利用者にあり、情報は変更されることがあります。繁忙期には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿では禁煙の客室がありますか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューが可能です。追加費用は2人基準で5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は入室から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿を利用することができますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはこの宿に入室することができますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期によって変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 407
    }
}